+++
date = "9999-12-31T23:59:59-99:59"
title = "La_chopine_du_coin"
thumbnail = "shopping.jpeg"

+++

![La chopine](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/shopping?q=tbn:ANd9GcQ1O3FABuFWBbw78vs3ftrI9fGAPDsVndgFBF9J3epahrbbwH5pQ-_okMGQ1nXfw1F5Mt4bZB7o&usqp=CAc)
La chopine du coin est une application mobile/web
qui permet de de rencrontrer des chopines.

Une chopine est une personne inconnue qui veut boire un verre avec vous.

-Jean petit-buveur